一移民香港就會輸

中國殖民
咁香港就會玩完

唔係殖民左好耐喇咩？

其實係維尼自己條命唔夠長，睇唔到香港變哂大陸人姐

其實慢慢激化有好多人都想移民

最近見到fb好多移民post

係輸咗d人先移民

我都搵緊

投移邊度好